男生被女警裸搜虐打下體 受害人挺身拍片向國際作證港警性暴力

反送中運動以來，警暴無日無之，一班遭受警察性暴力的受害人，近日拍片向國際求救，《蘋果》獲當事人同意，轉載影片。5名受害人包括一名17歲少女及20多歲男生，他們指控警方在羈留期間無解釋原因下進行裸體搜身，男受害人更一絲不掛地被女警虐打臀部及下體。多名受害人指，報稱在荃灣警署被輪姦的X小姐個案，印證監警會黑箱作業，令他們無法再相信警察投訴課會認真調查案件，擔心投訴只會招來警方報復。

好羞恥

死仆街

叻仔

注意用詞

監警會主席梁定邦就係林鄭頭馬
曾公開支持警隊隱瞞身份,導致大量警暴受害人遭強姦

Push

女人性侵男人唔係fictional

太黑暗

推

心痛

男仔都搞

係咪呢條？幫手share下

係

同天滅支共一樣

樣樣等個天 中國人劣根性

條女警係雞
要好好俾JJ鞭打

如果係TB....

TB都唔會搞男人
同性性侵犯一直被忽視（K小姐個案）
任何種類的性侵犯都不可以啞忍
而家係現實唔係AV,無羞恥play

唔敢睇 有冇twitter link比人retweet

呢段片夠感染力,唔會太煽情
陳述事實之餘冇喊苦喊忽仍然保持dignity
久違嘅高質文宣

啲死黑警一定有報應架

半夜幫推

Twitter:

Youtube:

樓主麻煩pin

性侵犯無分性別 男仔女仔都有機會係受害人
支持手足 真係好勇敢

變態狗乸

女人就可以搞？

thanks

出tweet果位巴打

好撚變態點會諗到去玩呢啲 正常都只係拳打腳踢幾下咪算 點會搞到去玩呢啲嘢 香港狗察其實係咪全部心理變態

pish

睇到好心痛
仆街死黑警

佢就爽啦，犯咗法都仲有女女幫佢挽J

仆街

push

Fake China

好似幾撚正 唔爭氣

想比女狗fit

佢痴左邊條線？佢有呢個意思？
佢係驚訝男性都被性暴力迫害

同埋佢地係好殘酷咁打性器官，係痛苦黎

廿幾歲男人拍片話比女警行使性暴力,全世界得香港人講得出口個男人好勇敢

dklm

支持香港警察

…吞槍自殺

手足

Push.

女權撚不嬲都痴線
被害妄想症
總之你講親男人女人乜乜乜就錯
就話你性別定型乜乜乜
即使好有學識嘅都係咁
伸脷：比女權Lecturer教過

令受害人蒙上陰影

唔告國際法庭真係奈佢地唔何
時間越耐要舉證就越難

你老母fake咗你老豆

過嚟比我鞭下你條J你咪知爽唔爽

一定要幫手share

Thx
Push

Pish

男人被非禮有冇男權組織幫手

咁撚聽話，唔識反抗，唔搞你都偷笑啦

有冇諗過下體可以指春袋

Lm

推依個

黑警係全香港人嘅公敵

羞恥play

黑警生仔冇JJ, 生女有JJ, 死黑警⋯⋯黑警死全家！

變態

袁爸

感謝袁老先生

同時想問教育界葉議員同教協上水未

我都覺得要注意用詞

You must know the answer :
4 cents + 1 cent = ???

If you don't know the answer, ask your Grandpa Xi !

推，出面好多洗板post

美國人表示 自救下先 死到咁上下就有人幫嫁啦

死黑警

推，一齊上twitter推

唔洗覺得醜, 黑警做呢d野實有報應
supporrt手足

一早block左條友, 專登搞事唔好理

佢地唔係play, 係torture

Pishhhhh

婦女組織點解可以拎經費，只保障女性咁賤？
大家一定唔好再捐錢比呢D機構

就係你啲咁嘅撚樣搞到啲男仔俾男/女人性侵犯都唔敢出聲

推上國際

Twitter需要更大迴響

Tweet

Rt

成班狗咁鍾意打人下體

推呀屌

欣宜級黑警

記得RT+comment得好少咋！

皇天擊殺黑警 天滅中共全黨死清光

This one ?

曾經亞洲第一變成精神病集中營

女性的陰暗面

721

推一推先

男受害人更一絲不掛地被女警虐打臀部及下體。
SM 情節。

要人

Pushhhh

食屎啦 黑警!!!!

睇片，幫手like and rt

好想比班女警輪住SM我

大家睇撚咗未

訓醒未 香港人

推 黑警死全家

食屎啦你，死黑警

手足加油

無一隻狗係無辜

唉

鳩都打撚爆你啊仆街

推呀

得果八百幾RT, 要香港人開TWITTER慘過食屎

3萬隻唔中肺炎 天理何在

比李柱銘spin 走左

推

俾個男人婆搞

手足講出嚟己經需要好大勇氣，好值得讚賞，啲人成日都覺得男性係唔會受到性侵犯，依家呢個係冇consent咁進行，啲仆街仲喺度講風涼話唔該死埋一邊

推呀

Twitter做野啦

多口問句 madam 有冇幫人打丁？

仆街死黑警!

Retweet

我覺得係心理變態既女人先做得出

下次要打就打我JJ

食屎啦屌你老母

有乜撚野唔敢睇

。。。。

嘩

一起底 原來藍絲黎

推 地獄都唔收班狗 死全家！

Pishh

全世界同我上twitter

Be strong💪🏼

黑警都係變撚態

up

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

仆街 淫警 屌你老母 爛閪臭鳩 食屎啦你班地底泥

注你老母啦

叫女警打埋飛機

真係on99成班黑警 有病睇醫生啦

黑警死全家

cls 全撚部都心理變態

Bluff

呢種情況唔係用羞恥
到底明唔明

出黎講需要好大勇氣 係勇敢勇敢同堅強行為

唔該查字典喇

羞恥用黎形容件事 事主 定係出黎講嘢呢件事？

無論係邊一樣 都唔恰當
都係二次傷害

好撚正 好想俾狗乸sm

分化得咁撚低章， 屌你老母

極速比人洗走左個post

以為你注緊死黑警比天收

我一睇都知係羞恥有問題
點解個個以為係講緊黑警

佢果個private左旮 點會係覆佢果樣嘢。
無ac果d淨係會睇到 呢三個字。出街d人如果又跟住講，言者無心，聽著何其傷害
玩膠都要睇時候喇
唔知分寸
仲80正評 ，真係好想負皮個羞恥。p牌負唔到。

同佢講注意用詞 已經好比面。

忍到呢個時候先候補解釋，就係唔想俾人以為引戰 搞爛左個po

結果大家都係睇到大家睇到嘅嘢。

真心想負皮左羞恥條友。

p牌無能為力。

屌你老母啦
你試下企係一個陌生女性面前
咩都冇晒，全裸咁 踢春袋比人打半個鐘
之後仲一定有笑你短9說話
你睇吓其實係咪真係好爽？

Blocked

Cls上面咁多五毛

性暴力無分男女
話個男仔真爽嗰啲

根本喺武裝恐怖分子基地
佢地做乜都得
無任何人制止到
以一班以心理變態為招聘對像嘅組織
唔理喺男女老少都有可能被搞
大家好自為知 唔出絲
廢老藍屍都會喺下一個

傳去left Wing

//C指自己站出來是希望不會再有下一個受害者，「我好怕講出嚟大家個反應係：你男仔嚟㗎嘛唔使驚啦，冇所謂啦。我想捍衛返每個人應有權利。」//

仲留言口爽嗰啲同黑一樣咁賤

P

［求幫推］黑警性暴力受害人們拍咗條英文片，勞煩大家幫手CLS

推 係國際文宣！

說出重點來有心

仆街死黑警

不向惡低頭
香港人 反抗

我屌你老婆

push ah diu

要上番熱門

睇到扯左...

認真我OK喎

可唔可以幫個男接受女警懲罰

要抗衡政治審查

狗屋歡迎你

但要Make sure真係女警虐打我下體

的確唔應該用羞恥
當事人聽到其實會唔舒服
應該講話受到好大侮辱

男手足勇敢企出嚟，大家唔係當冇事呀？

首先

我16cm 我唔信佢會講得出「短」

就算佢話「短」我都幾肯定長過部份佢見過嘅男人

第二

我真係會好享受企係一個陌生女性面前全裸俾人踢春袋

唔知乜春呼吸？？

幫你pub 一pub la on9 仔

你就搞笑啦扮去過美國讀書

有咩咁出奇

16 cm 都無撚用啦仲ff自己去老蘭𠝹鬼妹

問你老蘭邊到最多鬼妹你都答唔到我呀啦FF 撚

三大之恥!!!!

This statement refers to 記得唔好手動呼吸

可能佢就係狗嚟

除非唔係 太監子

理撚得佢，幫佢pub 到係人係鬼都知佢係on9仔

寶貝遺留在狗屋了 oh dear

有乜好笑

其實好多人見暴力都會寫「女人都打 細路都打 阿伯都打。。」
唔通又imply 只有男人就可以打？打得男人就合理？
只係講緊每一個人都唔能夠受呢啲對待！！
同樣你地都可以講「男人都打！！？？」亦冇問題
係表達梗對呢啲行為嘅忿怒

手足屌得好

應該咁樣講，每一個人都唔能夠接受呢個行為
其實應該咁樣
而家班狗係痴撚線到男手足都會遇到女狗既侮辱

似乎"驕陽"又要重出江湖...

你記得佢就得啦，條友話我屈佢毛添

洗撚屈咩，大家有眼睇啦

cls

呢條友入到狗屋比人打到斷咗唔好話開心

16 cm 變1.6 mm

可以拎傷殘津貼

仆街黑警

pushhh

死變態婆

你覺得咁樣好好笑咩?

Twitter 見

社會寄生蟲香港警察

多謝手足企出黎

男生被女警裸搜虐打下體
hit my j

都未傳出去
Terry crews個次講大把人撐la

P牌都要俾負皮